(金庸迷入) 黃藥師全名係?

西毒南帝北丐中神通係得黃藥師係無人知佢全名?

王若斯

姓黃 叫藥師

係咪玩野啊？

Yes Wong

黃老邪

射雕英雄傳 第十九回 洪濤群鯊

周伯通點了點頭，接過丹藥，服下了一顆，自行調氣護傷，過了一會，吐出一口瘀血，說道：「黃老邪，你的丹藥很靈，無怪你名字叫作『藥師』。咦，奇怪，奇怪，我名叫『伯通』，那又是什麼意思？」

Dr Wong

虐獅

正解

Dr Lee

chris wong

人地真係叫藥師

wrong yoshi

你膠咩姐，人哋真係叫藥師wo

秒

蒙古人： 敵將is dr. lee

真實都有個人叫郭藥師

金庸應該有借用

黃秋生

黃虐屎

周伯通講嘢都好信